如果陳冠希唔係奶左單淫照，余文樂有冇可能會而家咁紅

03年無間道後 到05年頭文字d，陳冠希同樂仔已經係如日中天。
但可惜陳冠希幼左野，之後益哂文樂。

陳生係個人出名
演藝方面真係睇唔到有乜嘢好
rap... 好聽嘅真係一隻手數得晒
戰爭，香港地，尼古丁，blue skies ...
樣.... 真係靚仔..過
宜家take到個樣殘晒

紅到買得起幾架跑車

講真樂囝算唔算香港後生一代最紅既男明星？

你當甲由Tommy死左？

nba界無人唔識wo

陳冠希個樣永遠十幾歲o靚仔咁
余文樂雖然冇咁靚仔，但外形上可塑性高啲

就黎想打個女記者

eq低到
好似想打個女記者

咁霆鋒係咩？

佢兩個都唔會紅啦
人地彭于晏一兩套已經ko余文樂

三十幾歲人，仲係成個mk咁縮頭縮腦
大家都竹星仔點解吳彥祖正常咁多

其實李治廷好正，可惜黎明

米芝連大廚

陳冠希唔收皮既話，余文樂係NBA界會再創高峰

同一個阿伯？

而家陳冠希個樣老咗好多
成個阿叔樣

個助手都跟左佢好耐

咁既質地冇衰過淫照都可以會衰到其它野。

真正保母，由細跟到大。

我一直以為係個路人阿伯

我都係